騎士雖敗猶榮

我地有天下第2人 5個總亞軍 FOJ支撐大局

,